費明奴同老婆濕吻放閃

【體育】利物浦中場菲臘比古天奴搞驚喜派對，而巴西同胞羅拔圖法明奴同老婆晒濕吻激情相，搶盡風頭。

利物浦打吡戰輕取愛華頓3:1，24歲的古天奴射入靚波並順水推舟，為老婆Aine舉行驚喜的生日派對，認真夠體貼。

古天奴邀請了紅軍隊友出席，巴西鄉里羅拔圖法明奴（Roberto Firmino）也攜同太太Larissa Pereira華麗現身。

巴西人天性熱情，無拘無束，法明奴同太太在宴會上情到濃時卿卿我我，情不自禁濕吻起來，脷疊脷，送「福利」，實行令網民同樣血脈沸騰。

想像下佢地影果一秒嘅情況

假波

對波假到

g樣

佢之前post過老婆個西上ig